不如將《和你LUNCH》進化成《十區和你LUNCH開花》

初初黎明行動成效較大，係因為班狗未有部署，加上人數夠多，和理非可以掩護勇武，但久而久之，黎明行動變左朝早快閃行動，和理非人數亦愈黎愈少，黨鐵又勁多廢老，塞鐵成本太高。
《和你LUNCH》最近搞得有聲有色，不如將其升級，就算罷唔到工同罷唔到課既都可以參與和理非角色，幫手掩護勇武，如果人數夠多，成效唔會差得過舨明行動，分分鐘下晝唔使返工返學，仲記唔記得有次中環和你LUNCH班狗都照放TG，果日其實好多公司已經提早收工。
當然宜家吹雞聽日可能有D難，大家有冇咩建議？

《十區和你LUNCH開花》

同意
但要勇武肯入黎商業區先

聽日已經係...係家講可能有D急...